{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 리버힐펜션(풀빌라,스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、人数追加がある場合は事前に連絡してください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 このペンションはペットと一緒に宿泊することができますが、他のペンションではペット同伴入室を拒否される場合があります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定により決定されます。 入室と退室時間を正確に遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時には毀損や紛失に対する責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約した客室ではスパやジェットプールを楽しむことができます。 バーベキューパーティーを楽しむこともでき、バーベキュー炭とグリル料金が追加されます。 メゾネットタイプの客室もあり、IPTVとWiFiをご利用いただけます。 暖炉のある客室もあり、プールビラではプールを利用できます。 プール利用時の注意事項があり、タンニングオイルの使用はできません。 セミナー室を利用することもでき、鳳凰台が眺められる場所に最新の設備を備えたセミナー室があります。 同伴ペットが可能な客室もあり、同伴入室条件と追加料金があります。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定により決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時には毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒について制約はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室はありますか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプの客室もあります。"
        },
        {
            "question": "客室に暖炉はありますか？",
            "answer": "はい、暖炉のある客室もあります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用できますか？",
            "answer": "はい、プールビラではプールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "プール利用時は注意が必要で、タンニングオイルの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、セミナー室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、同伴ペットが可能な客室もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 577
    }
}